我老母被登記做選民

我老母一向都無登記做選民
但琴日收到一封選舉事務處既信話佢登記左做選民
名同地址都岩
但我老母話無登記過
有無人知發生咩事
會唔會係佢公司老細幫佢登記？

係咪參加過民賤聯啲活動俾咗資料佢哋

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

有冇去過區議員啲活動

被種票（姐係送左資料俾人）

咪幾好又多一票建制派對家

應該就無

咁會被投票？

一票不投民建聯

小心到時比人拎左去投民建聯

其實如果地址o岩，應該喺冇問題，驚就驚之後被改地址，你要問清楚你媽媽d資料點樣洩漏。同埋年底區議員選舉，記得提前半個月查多次冊睇有冇改地址，冇o既話可以幫你媽媽投埋票。

好 一票都唔會投班仆街

會唔會佢參加過啲咩區議員/乜乜地區協會活動
交過個人資料俾人同埋簽過名？
理論上登記咗同投票就冇乜關係
不過如果佢係選民
臨選舉嗰段時間你就花多啲時間陪佢一齊了解各候選人
唔好俾佢喺一知半解下聽咗某啲人講投邊個

有票都無所謂

最緊要唔好畀人用左
當日一定要一早去投票